光頭警察番香港未

登佢慘,
早幾個月先咁高調咩送仔女去深圳,
宜家奶曬野唔知番唔番到黎
有冇人update 下.

中左肺炎？